## Available Scripts

### `yarn start`

## Авторизация

При первом запуске требуется ввести любое имя больше 3 символов.
При нажатии кнопки "Войти" генерируется случайный token и сохраняется в localStorage для дальнейшего автоматического входа на сайт.

## API

Для доступа к API исполузется TOKEN, полученный из HEADER при выполнении запроса GET /auth. Сохранен в виде константы
